Studentnummer:
Naam:

Waarom is het handig om een error te vermelden in een commit?
	# 

Naar welke repository push je?
	# 

Hoeveel commits heb je in opdracht 3A uitgevoerd?
	#

Hoeveel commits moeten er NU gepusht worden?
	# 

Zoek het volgende commando op:
 - Veranderingen pushen










